凌晨嘅深水埗有咩好食？？

除咗文記

真係無乜選擇

好似都係得文記 18座狗仔粉就無

大家食j都唔識?

垃圾金槍人

個logo見到都唔想食

脆香雞翼

M記 不了

幾點

兩三點

囍囍斜對面雲呑麵都ok 嘅，不過不失

雞

深水埗咁多野食

變態佬呀

西九龍8樓

凌晨開？

屌 我以前住果頭

得閒上去探你

好似有啲up dup串燒店定日本野鋪會開

搭時光機探？

Where

我指你 jump jump個到

A出口近公廁果邊果間啲炸大腸

唔記得 好似高登果頭

Bin夠未🐷🥺